邊間藥房唔洗紙買到amoxicillin

好撚痛呀師傅